決定帶個磅係旺角擺檔比人兩蚊磅重。。。。。。。。。。。。。。。。

有冇得諗

有

你企壞咗

你咪係個磅

屌你老母

猜重量遊戲
開埋枱下注 搵D死肥婆